建議聽日機場 只文宣靜坐

將今晚全部惡行貼曬出黎 中英文版 全部口罩頭盔 俾遊客感受香港係共產黨逼害下 有幾恐怖 唔好口號唱歌嘉年華啦 完全冇意義兼嚇到遊客唔敢留低聽你地文宣